夢遺的處理

下次要醒目啲

定時定候 打個靚 J 先訓覺

插住條女訓咪唔驚囉